# README #

# Консольное приложение для проверки действии в папках пользователей на Python3 работающий в операционной системе Linux.
# Проверяет добавление/удаление папок, файлов, и редактирование файлов в опеределенной папке с отоброжением размеров в Kb и  
# даты действие в стороне сервера.

# Для работы приложение нужно что бы было установлено Python3

# Использование и запуск приложение

# Для того что бы запустить приложение в стороне сервера совершите следующие шаги.
# 1) Зайдите в папку Server и отредактируйте файл conf_server.py по коментариям которое находится напротив переменной.
# 2) Откройте терминал и зайдите в папку где находится файл check_folders_server.py и напишите в терминале след команду
	
	$python3 check_folders_server.py
	
	# Если хотите запустить ввиде demon используйте setsid
		$setsid python3 check_folders_server.py

# Для того что бы запустить приложение в стороне клиента совершите следующие шаги.
# 1) Откройте терминал и зайдите в папку где находится файл check_folder_client.py и напишите в терминале след команду
	
	$python3 check_folder_client.py путь_к_папке хост порт имя_пользователя_приложение 

	# Если хотите запустить ввиде demon используйте setsid
		$setsid python3 check_folders_server.py путь_к_папке хост порт имя_пользователя_приложение